(男演員) 李察基爾: 中國扼殺荷李活製作自由

【美中角力】無形貿易壁壘 李察基爾指控中國扼殺荷李活製作自由
18小時前

（北美通訊）荷李活影星李察基爾（Richard Gere）指出，中國一直對美國的電影和文化事業投資作出嚴格限制，令到意圖打入中國市場的製片商，對電影內容作出自我審查，是美中之間的一種無形貿易壁壘。

李察基爾周二透過視像會議向美國國會參議院有關國際貿易和全球競爭力的聽證會作供。

twitter

洋鬼子咁大膽連國安法都唔驚？

佢真係勁有heart
一直為西藏發聲 唔理被封殺 到今日

李察基爾長期關注西藏人權，是非政府組織國際聲援西藏運動（International Campaign for Tibet）的主席。他亦因此被中國政府封殺，所主演的電影都不能在中國公開上映。

上左位唔休做先做得呢D 野
當紅個d 點會咁做丫

舊登N年前仲話佢不再做天王, 係自己人老無料到, 跟被中國封殺無關

佢同莎朗史東

然而其他荷里活左膠(特別Emma Watson條臭閪)繼續對中國嘅問題做沉默之聲繼續奶人仔

夠堅持

有條撚樣比人叫做香港李察基爾

真係侮辱左佢呢個人

一直都覺得冇問題 (只係外表上)
直至今年

佩服

emma watson 真心臭

犯左38條，快啲拉佢

風起啦，聯軍東指成一氣
好快就稱雄東土日已終

好多人上咗岸咪繼續奶
譚詠麟呢啲唔通仲紅緊等上位
如果講荷里活
大把上咗岸都唔會出聲
有無見Tom Hanks講過呢啲嘢？
反而Christian Bale就真係夠薑

臭閪一隻

Christian Bale

想屌

但係之前啲風月俏佳人嗰啲大陸網都睇到

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

迪士尼一早投降啦
上年香港發生既事 迪士尼選擇唔回應
佢哋話驚影響業務喎

呢條撚樣，當年係印度當眾捉住個印度女星咀落去，俾印度封剎佢

冇成本就變身大義凜然

佢當紅已經咁做啦

Tom Hanks算鳩數啦
今年金球獎Ricky Gervais笑鳩啲左膠同荷里活時候
屌你個樣變成極反感

證明成個荷里活一早向中國叩頭 投降 已經淪陷
被中共滲透哂
其實呢個問題唔止荷里活
全世界好多行業都係咁
為咗中國市場選擇向中國叩頭 投降 沉默
所以話班美國豬真係好𨶙蠢 尤其是班所謂中國通全部都係讀屎片 紙上談兵 一係收人好處做說客
重話俾中國人發財就會有民主 俾中國有錢佢哋就會遵守服從現有世界秩序
結果共產黨越有錢越惡
利用人多市場大去要脅人
大把外資屈服
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

推

佢比人封殺左咁多年都企硬
荷里活班偽君子左膠一句聲都冇出過

佢都好癲，俾中共杯葛廿幾年
但點解畢彼特又冇事？

RIP
小心國安法

佢真係好型 比人封殺咁多年都堅持發聲
相反LADY GAGA條仆街又話達賴係朋友又合照但又支持條非洲咸濕菜
躝啦八婆 你唔配同達賴做朋友呀

最撚臭係呢件

黎啦黎啦，希望反支快d 成為氣候
班偽人都係睇錢做人既姐

push

你死啦，38條

少有不為RMB奶共嘅名人

女手足比黑警性暴力，性騷擾可以一粒聲都出，仲話自己女權撚

Meanwhile港版李察基爾方中信去同炳強食飯飲酒

Push

男神
順便介紹套好戲俾大家（應該好多人睇過）

睇返香港李察基爾方中信

的確 自從中國資本多左荷里活比以前少左好多剝衫露點戲

近廿年，美國大公司一向比較少露點戲
電影要就Pg-13級尺度

電視會比較多

Respect

NETFLIX 上天煞2 成套中國片咁, 個大陸妹仲要好大嘴 樣衰到嘔

反而歐洲片露得真係自由啲
btw諗起格雷第一集事後踢爆連條閪毛都係CG合成 心諗駛唔駛呀

呢d真男神

Brad Pitt又係近年自己製片 有咗bargaining power先被解封咋

第一套被解封片都係2016年嘅Allied
Why? Because the movie was partially financed by the Chinese company Huahua Media, which also contributed money to Star Trek Beyond and Jack Reacher: Never Go Back.

果個係澳門人

格雷條女已經算好
起碼兩點同屁股係真人

Jessica Alba係電影Machete既所謂全裸，100%係CG

因為要賺人仔而自我掩割 講到被中國扼殺？

終於有hollywood嘅人講人話

呢個先係事實
「意圖打入中國市場的製片商」<<< 製片商可以自行引伸到其他
先係扼殺荷李活製作嘅自由
牛唔飲水唔撳得牛頭低

中國封殺佢，大公司咪唔敢請佢拍戲

Emma Watson 而家重有戲拍咩

個件垃圾

共產黨滲透哂荷里活
美國豬真係好𨶙蠢
養大中國之餘
結果俾中國十三億人市場要脅
好多外資都跪哂低

屌打班奶共唔發聲藝人

格雷條女叫咩名

唔止荷里活
大把行業都係咁
Facebook Apple google 都係啦
美國豬俾生意養大敵人

有批人係見到所有野都諗人地一定咁咁咁先咁。

Dakota Johnson

今時今日中國越有錢越惡
都係班美國白皮豬同埋所謂中國通同埋貪錢政客做成
大把美國國會議員同中國都有生意來往

呀豬呀狗都想學人

A

W

S

呃殺荷李活嘅個人覺得係黑鬼同性變性女權弱智撚多啲

60-70年代，美國左膠霸據荷里活，果時係最多露點戲，搵細路露點做妓女都夠膽死

反而80年代，美國右派掌握社會主流，電影都變得越來越保守(收歛)